1050 夠吾夠打LOL開特效最高？

。。。

做咩姐你

用緊950刀夠 吾好挽拉

1070先得

多謝解答

會5會係咁啊

可唔可以唔好夜媽媽要娘親比人問候姐

冇呃你 特別係d新英 新skin多特效個d 一打團戰lag到喊 搞到有d想換1080

有米囝

認真 用左1070 反應刀快啲

吾系講笑我1080都lag
最少要1080ti先順fps

依個真 1080ti先叫做穩定啲

LOL仲有人玩？

認真 10series對lol支援特別差
想玩lol 一定買980ti

10系列明明高級過9xx系列
但唔點解玩Lol真係差啲

but 識玩一定係用Nvidia GTX Titan X

Lol好食cpu
要推最高特效
起碼i9
6950可以頂住先但遲d要換

唉，砌左部12k嘅女朋友，先開到高效

用緊1080ti都lag
轉titan xp 啦

玩lol 黎講 980ti > 1080ti
當然有錢直上titian 沒痛苦

認真世界賽俾選手用嘅電腦全部都係6950x + 兩張titan xp,
先滿足到班大帝全高流暢,
隻game真係睇唔出咁大食

臭閪5p